# Añadir trainer al api de Pokemons
serializers.py
´´´
	#class PokemonSerializer()
		trainer = UserSerializer(read_only=True)
		# add trainer object to json pokemon json
´´´

# Separar nav-bar
nav-bar.html
´´´
	<!-- pegar navbar de base.html -->
´´´

base.html 
´´´
	{% include 'nav-bar.html' %}
´´´

esto nos va a ayudar a mantener legibilidad en el código
y va a ser mucho más sencillo serializar

# separar form create
create.html
´´´
	<!-- sólo se quita el formulario y se pega en form_create.html -->
	<!-- se utiliza include para incluir el formulario -->
´´´

form_create.html
´´´
	<!-- paste only form create html -->
´´´
